一句,聽日831出唔出

聽日就係喇,一個post都冇？？？

去維園賞花 去英領問下點續BNO🇬🇧
去太古廣場購物 去中環欣賞建築
去修頓球場打波 去老蘭執屍
去上環食好西 去海濱花園睇海

支持香港零售業,window shopping!!!
支持香港旅遊業,explore HK Island

一句,聽日出唔出

支持香港零售業,旅遊業,一齊出黎賞花、購物、打波、食好西。

不了,係屋企打飛機算喇,好熱。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出
拉晒200萬人囉

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

屋企太熱 出了

推

問黎都多餘

支持香港零售業！

要問？
核爆都出呀

搵大j

自遊行

你如果因為怕冇咗份工，怕啲濕碎非法集結而唔出，過多幾年你都係住集中營，冇人迫你沖但係如果你連遊行都淆低，就同講生cancer唔肯化療，因為好辛苦同甩頭髮冇分別，你只係喺屋企等死

出

試下講: 「唔係警察無指引 係指引無人跟」

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

愈嚟愈離譜既記者會
麻煩記者朋友唔好再比佢地狗up喇
係時候要睇睇我幾篇文

支持香港消費

原來中環士丹利街同上環干諾道西馬會係最多次出mark six頭獎嘅投注站

阿蛇,係咪唔比人買六合彩,知唔知馬會每年交幾多稅比政府?

一於係中環 Pokemon go 😂😂😂

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

唔通你覺得出賣香港嘅林鄭係好人？

我講唔出口下一句 sorry

仲問

因為有post竟然話唔好出 唔好因為小事犧牲

Push

其實唔使出post，大家都會出。

出去行街

食好西

林鄭出賣香港嘅中共嘅安排

老閪都出

行街買野姐

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

行街唱聖詩又得
同大j緣份約會又得

利申：耶教 YouTube 有follow 大j
點解唔出

出

[文長] 九月撐住，睇下點贏

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

點都出

中出，中午出的意思

推 唔好比人帶風向

八三一 中環見！

［公安條例第2條：集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結.......；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結］

1. 康樂： YouTuber 「大J」港島百萬人fans見面會 8月31日 全日 @港島不同地點
2. 宗教：基督徒「為香港罪人祈禱」宗教集會 8月31日 @中環及灣仔
3. 藝術 ：「超驗的要素」群展 6月15日-9月9日 (除日外) 上午11時 (8小時) @Ben Brown Fine Arts
4. 藝術 ：中環畫廊遊－6月至9月 6月15日-9月14日 (逢六) 上午11時 (2小時) @Pedder Building
5. 藝術 ：「夏日外出」群展 7月12日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @Simon Lee 畫廊
6. 藝術： 「書畫一氣：莽蕩山林──沈愛其；疾風狂草──卜茲」展覽 8月17日-9月14日 (逢六) 上午10時 (8小時) @漢雅軒 Hanart TZ Gallery
7. 藝術： 「天工意匠——從自然到雕塑之旅」展覽 8月27日-9月14日 上午10時 (9小時) @交易廣場 中央大廳
8. 藝術 「絕對．圓」許鴻飛個展 8月31日-9月7日 (逢六) 上午11時 (8小時) @方由美術 Galerie Ora-Ora
9. 藝術 "Ein Klang Lang" 喬納斯．伯格特個展 8月22日-9月25日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @當代唐人藝術中心
10. 藝術 「NAKED: 002」村松亮太郎個展 8月16日-9月22日 (除一外) 上午11時 (8小時) @白石畫廊 H Queen’s
11. 音樂 《拉赫曼尼諾夫第三鋼琴協奏曲》香港小交響樂團 8月31日 (六) 下午8時 (2小時) @香港大會堂 音樂廳
12. 音樂 "Big Band Night - All That Swing" 週末爵士音樂會 8月31日 (六) 下午9時30分 (2小時) @藝穗會 奶庫
13. 藝術 「女性 + 水墨 | 中國 + 香港」展覽 8月15日-9月6日 (除日外) 上午10時 (8小時) @藝倡畫廊 中環
14. 藝術 「假如我有一個夢」MADSAKI 個展 7月17日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @貝浩登香港畫廊
15. 藝術 《進化》讀戲劇場 香港話劇團 8月31日 (六) 下午2時45分 (2小時) @香港大會堂 演奏廳
16. 藝術 「村上隆 對戰 村上隆」大型展覽 6月1日-9月1日 (除五外) 上午10時30分 (8小時30分鐘) @大館 賽馬會藝方 及 17座F倉展室
17. 樂活 「大館101」專題展覽 5月25日-9月22日 上午11時 (9小時) @大館 01座 複式展室
18. 音樂 樂壇新秀 閉幕音樂會暨頒獎禮 2019 8月31日 (六) 下午2時 (2小時) @大館 賽馬會立方
19. 藝術 "Curiocity Hong Kong" 多感官互動展覽 8月2日-9月8日 (逢日,五,六) 上午10時30分 (10小時) @Nan Fung Place 2/F
20. 親子 智慧城市遊樂園 @中環夏誌2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
21. 樂活 中環夏誌 2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
22. 藝術 「迷失童年」展覽 8月3日-9月4日 上午11時 (9小時) @PMQ 元創方 A座 S313
23. 藝術 「陸皮箱」聯展 8月17日-31日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @凱倫偉伯畫廊
24. 親子 "Yes! Kids Can" 敢創教育節 8月31日 (六) 下午1時30分 (4小時20分鐘) @PMQ 元創方
25. 藝術 「儘管如此」媒體 藝術展 7月18日-9月7日 (除一外) 上午10時 (8小時) @駐香港韓國文化院
26. 藝術：陶瓷回憶展《致一笑置之的時代》@中環擺花街29號 中環大廈3樓305室
27. 藝術：吳鎮宇 王菀之 "First Date" 百老匯愛情音樂喜劇8月31日-9月8日 (逢日,六) 下午3時 (2小時)@香港演藝學院 歌劇院

(擬籌備活動)
28. 樂活: 西營盤買海味 8月31日 @西營盤
29. 親子： Pokemon Go捉稀有小精靈 8月31日 @中環
30. 宗教：開學前文武廟拜神 8月31日 @文武廟
31. 親子: 中上環古蹟半日遊 8月31日 @中上環
32. 親子: 中上環美食團 8月31日 @中上環
33. 藝術：中環寫生 8月31日 @中環
34. 宗教：法輪功大會 8月31日 @港島不同地點
35. 親子: 和平紀念碑導賞團 8月31日 @中環和平紀念碑

部分活動來源:

順手推

8.31 港島見

唔好問廢話啦

行去金鐘睇戲

出，去買海味

pish

聽日831自由行

出！推爆！

一定出呀！

831 港島見！

識好多和理非見打壓得咁勁反而更堅決聽日要出黎

警局有無200萬個位

我自己去行街係咪唔得

打死都出

咩呀

有大型宗教活動呀
你唔係唔參加呀？

I am 耶撚
We are 耶撚

不流血不受傷不被捕

出 一定出 宗教集會

831 港島見

聽日一齊去港島玩！

（831）有冇人想嚟錫克廟食咖哩？

去灣仔錫克廟食咖哩

jeng

18區齊行街

出

10.1 遍地開花十八區大集會萬眾齊心賀國慶

出，時代廣場 睇 龍珠